中咗裸聊騙局

已經俾咗六萬幾，佢要我再比多三萬蚊佢
但係佢有晒我啲聯絡人資料
話唔俾我就send出去同埋搞我屋企人
我應該點算

咪由9佢

先發制人自己post上連登先

最驚係佢搞我屋企人

男人老狗一碌鳩，女就話得閑攞嚟j下啫，由佢啦

應唔應該報黑警

標準答案:
自 po 上連登, 一勞永逸

唔好理佢就得

佢係外國點搞你

Blackmailing 最緊要當佢無到呀

外國？

但係我真係好驚佢send晒俾我啲friend

Issac hi

唔會搞咖,嚇下你咖咋,咪咁撚戇鳩啦

冇睇黑鏡咩傻仔

咁我應唔應該報警

唔洗驚 嚇你咋
怕咪報黑警囉 都係咁答你

報狗啦 啱啱睇到樓主條短鳩片

男人老狗怕咩

嚇9你咋
驚閪咩

你曾經比過聯絡人資料佢

你值唔值6萬蚊先

佢話嗰三萬蚊係最後一次
總共夾埋98,000
會退翻90,000俾我

話俾人整蠱，移花接木，點都唔認咪得

同佢講報左警 唔洗比
你男定女呀

係

你信啊?

男

前輩喔

真？

彩佢有味啦
俾完又會叫你俾
唔會有得退

我仲要係學生啲錢全部都係我屋企人

有fd試過
建議你同條友講之前俾個啲已經係借財仔借返黎
你已經冇晒錢
再逼你就報完警後跳樓
佢都係靠嚇

依個年代要幾蠢先會中

驚咪報

我真係好戇鳩

放心
唔會咁做

你信佢會退已經夠on9

只會令你不停囉錢, 第一次應該唔好玩, 個樣仲比人睇, 仲唔係岸鳩係咩??? 方法係第一次都不用比, 攪你屋企人叫佢搵到你咪攪囉, 搵低佢多D資料, 第日留返拉佢用, 再緊要既搵黑警, 即係係報警, 不停大鳩返佢, 話識好多人實搵到佢, 實打死佢等等, 只係玩大鳩佢都有排玩, 6皮, 比我做學費好過比佢啦, 叫G六皮都屌死你啦, 岸鳩鳩的 !!

有fd中過 1蚊都無比
報左警後條友自動消失
上多d連登睇啦 好多人中過

次次都係話最後一次㗎啦
唔同話俾你聽會一直榨到你盡為止咩

報狗啦 唔好再比錢佢 唔好再敗家唔該

搵神救你啦

外國定香港？咩apps 黎？

裸自貼比屋企人先，咁就唔怕俾人搞

Line

之後會再問你拎，直到你自爆為止

認真：最好方法就係佢講咩都唔好理佢，咁佢就唔會哂時間係你身上，搵第2條魚好過

你估佢依家唔驚如果爆左你啲裸照出黎，之後會冇左你呢條水魚咩

Btw 6萬都比你就係on9仔黎你估你係城中名人咩？

你都識講俾完六萬 又要俾三萬 知你易呃 再會不停咁叫你俾

1. 俾完不停俾 直到俾唔到又係俾人放上網
2. 第一次直情俾唔到又係俾人放上網

我仲咩要俾佢呃多幾萬

而且你係男人驚乜柒又唔係女 睇完點會記得

咸濕仔

使閪報狗咩
拎黎柒俾狗笑

最撚大鑊係佢有晒我啲聯絡人

都啱嘅

吊男人老狗驚閪咩 你鹹濕你抵死啦
晒鳩屋企人啲錢

onlun799

玩LINE, 會有曬你聯絡人??? 咁就幾奇, 點會比到佢咁岸撚鳩?? 咁死又幾抵死既.

佢俾咗條link我叫我download個app
跟住要入電話

唔撚洗理佢架
咁樣冇咗六皮野
戇鳩到懷疑你係咪假膠

我都有你啲聯絡人
過返一萬黎洗下先

要不要解決 你跟妹妹打手槍的視頻 不解決我就移交給後台天天把視頻發你通訊錄 騷擾要錢解決 ，
你要是敢封鎖我賴 我就馬上把影片發你通訊錄 打電話叫你家人幫你解決
如果哥哥不解決 後台系統會把哥哥打飛機的影片傳送哥哥通訊錄所有人 並且傳到網路上 哥哥應該知道後果！哥哥封鎖妹妹系統會立馬傳送出去 並且公司會有人找上門找你家人解決！

標準答案: 冇人有興趣睇你碌鳩

只係嚇9你 佢地都係為左錢 唔會攪你
如果過數係香港户口 建議報警
認真 裸聊係有條女除衫同你live? 定自拍打飛機俾佢

佢係叫我買點數卡

點解要比男人老狗怕咩蝕底 無人會想睇你裸體

驗下智商好喎

文字藝術師 入個電話就拎到你啲聯絡人資料乜。。

無得救

佢直情打晒我全部人啲名同電話Number出嚟

入一個電話? 100個電話??
講真,就算你而家POST都唔會有人理你同睇你, 你既所謂既故事一陣就不了了之 !!

android?

入我自己個電話
跟住佢之後打晒我啲聯絡人名同Number出嚟

iPhone

假膠？有冇蠢撚到咁

咁個apps 都幾犀利比條link 嚟，我入啲好憎既人啲電話先

真

呢個POST都有問題, 可能玩野, 入曬100個電話比人?? 吹到穿撚左煲., 仲要同你吹左幾下, 真係ON9...........

有冇apps link?

死假膠

影啲對話嚟俾大家望下

咁你點信佢會退到9萬蚊俾你 醒少少啦
Block 直接唔理就係咁簡單
之後重新reset 手提電話

呃你做咩？
我真係入咗我自己個電話跟住佢有晒我所有聯絡人資料

On99 驚L咩，你又唔係名人明星政客。 重要比$6雞幾野🤣🤣🤣

樓豬你係咪好細個？

法國你真係好撚on9

你俾哂你d聯絡人我我都冇興趣花時間搞佢地
陣間暴露自己身份俾人告仲煩

認真
唔洗理佢
識兩個中過招既
最後乜事都冇

依家啲小朋友好富貴咁多錢俾人呃

比個APP黎玩下, 我做IT, 未寫過D 既APP.

個app叫咩名咁撚把炮

佢已經delete晒所有嘢

你已經磅咗水？

Line? 你唔講我以為whatsapp嚟

真係唔呃9佢都對唔撚住

已經俾咗68,000

點解同你祼聊嗰個唔係我

又話係line ,依個似whatsapp 喎。。佢有你聯絡人資料都冇你屋企地址啦上門

痴撚線
原來你咁好呃

起初用line 先
之後開始勒索就係WhatsApp

樓主讀緊中學都咁撚有米？
有6皮野

驚咩, 我都show 左比人睇
而家d 朋友都話我好撚大碌

人傻錢多

我偷偷地係我阿媽銀行戶口攞

傻仔

你做對家都知
唔會浪費時間喺無回報既人身上
寧願搵啲水魚係驚驚青青會科水既（即係你）
嚟慢慢農

多得你應該有返幾位師兄避過一劫

啲錢當係智商稅啦
知自己蠢就做人醒目啲小心啲
有咩事就同家人朋友商量

佢show過俾你睇你d資料咩？

繼續膠落去

唔怪得成日俾人叫港豬，個個都咁好湯。。打幾隻字就有錢收

應該過1毫俾佢再屌佢老母
冇啦啦講到搵公司收數做乜鳩

佢打過晒全部我聯絡人嘅Number同名出嚟

屌 都話佢假膠

唔知月尾丫媽會點炮製你

你唔信我就算
我依家真係好撚大鑊

祼聊嗰邊最後冇事
返而俾老母大義滅親告你盜竊就好笑

如果係真嘅話 我相信你連屋企都冇得返

你比幾多佢都係會post上網，柒一陣之後當買個教訓，留返d證據例如比錢資料報警用

樓主幾歲

要幾傻仔先比到去6萬
黃店又唔見你幫襯下

你阿媽準備同你

籐條炆豬肉

當面見? 打柒佢囉, 香港架原來?? 仲易反CUP啦, 食撚返佢啦, 自己地方 So Easy !!

太夜 下次早啲

話 AI, deepfake 唔撚比錢

讀緊大專

俾左毒link樓主開有冇可能攞到？

今年咩年份

好心啦

佢叫我入點數跟住影俾佢

唔好癲啦
咪鬼理佢啦

佢已經delete咗

假膠到...
另外line 介面咁似WhatsApp 既咩？

過幾年無人記得架啦

點先肯信

i大定撚大？

我意思係叫你唔好再俾錢佢啊

入佢老母咩 都俾左六皮野仲會搞鳩你咩 醒吓啦

起初視像嗰時喺line
之後先用WhatsApp同我講我被勒索

咁你有冇露樣

但係佢仲係咁打電話俾我
所以我諗緊要唔要報黑警

香港銀行過數？

講真到今日呢招仍然好多on9仔中

笑死

68000 夠女屌百幾次
不如俾68000我 我帶你去仲好啦

有

鹹濕唔係問題 最衰係冇腦

樓豬話入$98000,回贈返$90000

買點數卡再影俾佢

同埋佢阿媽俾哂銀行戶口密碼個仔?
咁阿媽都係低智商, 打和啦

俾我望下 想j

過50蚊嚟幫你拆掂佢

由細到大阿媽都係第一個密碼

你可以
但只會同你備案
冇人幫到你拉人

樓主唔入野, 都幾難囉到, 除非岸鳩, 100 個名係咁入比曬, 但手機更無可能, 隻APP要寫木馬, 寫到就唔係騙你, 去騙GOOGLE啦 !!

個妹妹有冇話收返錢幫哥哥解決

樓主弱智
你幾多歲
是點生存的？

寧願睇av打下丁仲好啦

裸乜鳩聊

On9

我真係淨係打咗自己個電話跟住佢有晒我啲聯絡人

個妹一世恥笑個阿哥

懷疑係咪啲社區中心做反面教材宣傳等啲人唔好中伏

Block左佢＋唔好理佢

利申：試過

男人老狗 最多咪一碌鳩俾人睇到 你屙尿都俾人睇到啦
一條片值100k 仲貴過cctvb姐仔一晚個價錢
俾我就block 撚柒左佢 夠薑咪send晒俾我識既人囉
仲要對家係支那人 俾我就太空卡send張打倒共狗既圖俾佢 再報國安

你靚唔靚仔架？如果路人甲咁既樣都冇人認得架啦

我一報警佢send晒啲嘢出去穿煲嘅話我就大撚鑊

佢點知你報狗

唔曳

點數卡交易 點追得到

6皮幾野買點數卡..

同你裸聊嗰個都係香港人？

我打果陣無睇到點數卡
咁無啦 自己柒左 係我就止蝕離場block 鳩佢

約佢出黎出囉, 唔出就影多一次條鳩比佢含啦 !! 如果佢香港地打比你, 搵佢好易姐, 反CUP 佢無問題, 叫佢比你中出返68000次都仲得.

應該唔係

呢D騙徒落地獄啦

逐個send呢吓高招

我自己都戇鳩

你碌鳩 無論男定女都唔會想睇

你地神交？冇講過野？

樓主你細個有個驗過智商？

好撚想知係乜撚野APP.

你都真係幾撚柒
仲問駛唔駛報狗

你咪一係話 無哂點數卡
約佢一手交一手 再報狗 拉7條友

佢話嗰時好夜所以唔會出聲

60000

咁助長呢啲騙徒既on9仔可以去邊度

職業病發作

連聲都無得畫面 分分鐘係一早錄左播出黎

眼罩狗驚過你啦

有屋企人中過
又係屈俾錢但係我哋冇錢比佢哋
之後完全冇事發生

似係

其實點數卡 啲騙徒點拎返現金出嚟

你見到陳冠希碌鳩會扯旗???

一碌鳩怕甚麼

依啲最多咪pornhxx

而家最大問題係點樣找錢入返落阿媽個戶口度

唔洗嘈啦 條片已經俾佢po左上網啦 你班friend遲早會睇到 你直接block左佢啦

唔會 而家要認證user先可以upload片

可能有得交易點數

你等藤條炆豬肉啦

做野囉

你驚佢send畀你d frd，咪係自己ig fb sc wts出post話自己電話畀人hack咗，叫佢地如果有陌生人搵佢地，千祈唔好開，唔係會中毒

成六萬蚊要做幾耐

你又唔係女 女就話易搵錢姐
就算入返錢落戶口，月結單都會見到

而家仲要verified platform 先可以upload
唔知樓主驚咩
除非樓主係名人囉
不過大把名人都裸過啦 咪又係仲生out out

其他網唔洗嘛

如果你真係有比錢 你真係弱智架喎

做鴨

其他網撚有人睇咩

我都想講

就算有錢入返又點？

有晒支出同收入紀錄

但係佢真係有晒我啲聯絡資料
入邊仲好多中學老師
我好驚佢會真係send出去

100k聽講夠同訓一晚

telegram 啲討論區

難怪你會中招

聽日的起心肝搵第二個傻仔裸聊屈返幾廿萬

咁嘅質素要100k

其實你驚咩 send左又點 一條片對你既人生可以有幾影響到
過兩三年你都未必會再見班中學老師啦
第日返工又另一個圈子
撚有人記得你露過碌鳩咩

我個中同同你一樣情況
一蚊都冇比 走左去報狗
同屋企人朋友備定案
認撚哂衰仔 比人話左兩句
最後咩事都冇 結論係佢最多得你既聯絡資料
唔會有你d片 所以唔洗理

咁要睇樓豬咩樣啦，有啲人個樣好易俾人認到

唔撚好聽佢電話，直接block

佢有埋片

屌 得條片無名無盛 錄mon分分鐘蒙過蒙嘉慧
撚有人知係樓主咩講真

好奇，我有fd試過用line add條女，跟住玩sex cam，之後比人拍左係wts揾返個fd，要佢比錢，唔係就semd哂比朋友，由其是親人，跟住仲真係show到個電話number list出黎，想知夠竟點拎到佢話明明已經係fake ac黎

有冇比你睇過先？

其實一開始唔理佢就多數都冇事
佢哋知你唔驚就會搵個第二個
你俾過錢佢就知你淆底
而家可能會send你啲裸照俾幾個朋友嚇一嚇你再屈你一筆
不過冇㗎啦唔可以再俾錢佢只會係無底深潭
男人老狗裸照就裸照啦，驚咁多做咩

點解仲會信人

用咩apps 玩sex cam 先，唔會係facetime 囉

話俾人換面
得個樣係真 其他都係假

賣比d網上幫人增值ge鋪

淘俾人？

一野block佢就係啦 搞咁多野 （男人碌鳩真係無人想睇

屌你老味男人老狗得碌鳩驚閪咩on9仔

認衰仔坦白好過啦
過一排邊有人記得 最多間中比人笑下
D錢仲要唔係你既 梗係點都唔比啦

笑死

佢同個個都係咁講嫁唔，同佢講，冇錢喇同埋報撚左警，個電話會交比黑驚一排，叫佢以後唔駛再搵你，同佢講要放上網都冇辦法，總之黑驚就幫你開左file，佢地要點搞就唔知喇，跟住就唔好再應佢機

認真你諗下，如果佢要搞你屋企人，又有風險，叫啲古惑仔去搵你，都要比茶錢人啦，你諗下你會收幾錢去搞個陌生人仲要唔一定成功隨時比人拉？快快手手，搵過下一個水魚好過啦

希望你假鳩啦，學生哥有六皮野，應該大部份都係屋企人嘅？

今日屈你六萬幾，後日D騙徒可以再屈多你十萬八萬，呢D無底深潭，你又邊度搞得掂吖！

Btw 善用起底功能

就咁line都會

佢朋友呀

係咪任屌先？

呢位巴打就心水清啦 樓主學下野啦

根本就唔應該比，最多咪比人笑個零月
6萬話多唔多話小唔小
一開始你唔理佢根本1蚊都洗比就可能冇事

No plz

係咪要入電話先拎到聯絡人資料呢？

No

就係line玩sex cam所以我都想知點拎到資料，佢冇禁任何link，就係係link到加左條女id，之後就玩，當然條女應該係片黎喇

條片有冇你個樣先？無既話死口唔認咪得...
有既話就話佢deepfake

line可以用電話搵人

真心一問
男人除左牙簽仔之外 有咩原因會驚比人放上網

抵死啦

第一個post就上嚟伸手

當連登萬事屋呀

認真 樓主條野大唔大？大就唔撚理佢啦，send比人哋咪同返人講你有冇我咁大先，仲有機會識到個sp。如果細就比人笑下囉。至於錢個度你就點都要同你老母講返咩事架啦，6萬分2年還返比你老母囉，屋企人點都易話為

唔好意思🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咁神奇，想係line 睇人id 都冇，竟然假acc 仲可以拎埋電話資料

條女真人嚟，有Ching 之前講過話佢哋會喺其他地方俾錢搵雞做

唔好咁白啦

我就從來無見過咩男人流出

啲女唔做呢啲有咩可以做

好蠢

正路你都唔會去搵啦吓嘛

有啲係網上用少過原價去賣比人

例如正常一張點數卡$1200
啲騙徒就$1000賣比其他人

開發巴打既另類興趣

本身係做雞

姐係add左line就拎到佢電話，之後用佢電話揾所有有關係既人？但係佢話啲電話全部都係以前set落手機電話簿嗰啲，姐係啲中學呀sir嗰啲，但佢已經u grad埋

樓豬自救 用返佢啲點數卡，搏佢未入，拎返舊錢先

係邊識

見到你句句jer住曬

令我諗起淘寶

... 其實幾慘下

讀緊大專
係佢send咗條link俾我
跟住叫我download個app
然之後個app要入電話
但係入極都冇反應我就同條女講
佢就同我講可能維護緊所以遲啲先再搞

佢嚇9你炸

再比就on9

同佢講你係差佬放蛇，宜家有曬通話紀錄，比翻錢你當無數

之前有frd 中過

但佢無攞翻錢

以上方法僅為參考，無試過

其實樓主瞓唔著，專登開個post 引人入嚟傾計

慘在，依個世界有人咁弱智

咪係 本身就瞓竟然有個咁有趣嘅post

咁dum本架咁樓主要比人回下本喇
咁班人點拎啲聯絡資料

我係驚到瞓唔着啊
依家真係唔知點好
頭先真係喺街度喊咗出嚟

我幫到你，留tg

咪腥囉話係惡搞移花接木
話自己得罪左人

Ex中過招
佢仲叫條友即刻放片上網 唔放正衰仔
最後咩事都無 佢好似仲有啲失望
估唔到有男人真係會驚

一開始條友點找到你先

大陸可能好平

同佢講快D 搞, 即刻搞, 唔搞正契弟

打自己兩把，點解我咁撚蠢

依家快手睇下啲點卡用晒未，拎得幾多得幾多。。

找返你丫媽條數先

人地出美人計，青頭比較容易中

係交友app 探探

jay8196

偷老母錢先戇鳩不過後尾自己諗諗下都唔會好意思同老母講

咁條女係咪真係同你裸聊 定係男人播片

2020 仲中裸聊騙局
正正經經去叫雞啦

三萬數留番睇腦科

你點sure 佢有你片
佢比你睇咗？

我都試過係lkf有大陸妹行埋黎吹水

你呢個case就易喇，直接拎你電話，facebook都check到喇，但係我個fd咩電話，download app都冇比，就比人拎哂啲資料先神奇

正常你應該直接block柒左佢，咁佢會揾下有你親人個名既人say hi，例如daddy, mummy既人，咁你之前咪提下你屋企人依加好多手機騙案，唔識既人block左佢就得

以上係我朋友既經驗加我教佢既解決方法

球拍群組

醒

呢個都唔係騙局 人地明買明賣

佢講埋朋友電話都有喎，fb 都拎唔到

但係唔知佢會用咩send條片比佢哋

不過貴小小姐

女都撩？

但係到依加我都未知點拎到我個fd資料我本身讀IT，對security有啲興趣

面交

咁其實佢一冇錢就可以叫你捐款你俾第一次之前有冇諗過

傻閪

有電話咪得whatsapp，比盡揾埋fb，仲有咩姐

冇，因為我真係好驚

佢就係話有埋佢朋友啲電話同名

男人老狗 生人唔生膽 面交就捉佢出黎打佢一獲啦

唔好俾
勒索得一次就有第二次
佢知你有錢咪勒索得仲多
況且你唔知佢會唔會俾完錢都send俾你聯絡人
我同學中過，俾完錢
一年後另一個同學收到
全級都知，個個笑佢咁on9真係信個賊而唔係堆片

岩呀，我讀IT都諗唔通所以係到問下有冇高手解答到我囉

聽日上天台影張相扮跳樓自殺

其實係有幾個 定全部都有

傻仔
之前朋友試過
直接唔比錢 乜事都無

有晒全部

一年後分分鐘淪陷左移埋民

岩岩都有個it 問樓主拎條line 入電話試，樓主又冇比條link 出黎

有冇app名啊
想知道乜嘢app咁勁打個號碼就攞埋聯絡人資料
或者條link有冇咩關鍵字可以search到

佢已經delete晒

唔好再比錢 只會三萬完又三萬
你叫佢畀條片你睇下 下載左佢
之後買張太空卡
在將個電話改名做你聯絡人啲名
之後whatsapp嗰個電話
將條片whatapps去個新電話度
whatsapp內容就係話
我中咗裸聊騙局 呢段係畀人勒索嘅片段
如果有人send呢條片比你
唔需要太驚訝 我已經報咗警
如此類推 loop 1000000次

whatapps一次 重新改名
重新send片同內容 copy and paste .
最好跟返icon
先下手為強 再同佢講話
我己經通知哂所有人 亦報左警
我亦唔在乎你send片比邊個
因為所有人都有
之後block左佢

至於錢方面 老實同媽媽講
最多話係上咸網中病毒

其實會唔會係啲電話會將啲人嘅contact 自動upload晒

有個播字
我都唔係好記得

其實應該可能啲人自己整左個apps 好似fb ,line 嗰啲apps,可以入樓主拎到啲聯絡人資料。。

咁睇得起自己條打飛機片值68000

但係有樣

支那好多app都後門會拎到部機既contact info
利申 唔用支那app

有咩問題

姐係未比人放出黎，叫樓主自爆先

點解會咁蠢

download app就話比左權限姐line add個id都拎到真係唔明

妖 咁撚驚 將條片擺上成人台先 有人睇過你就會無咁驚

曾經開心過咪算
on9 冇藥醫

我依排成日玩啲手機game ,都有啲女叫我down 隻大陸game 黎玩，好痴線

我係on9

無可能啦 你話微訊我都信
如果line 咁柒 年中大把架仔架妹拍av捽碟俾人勒索啦

唔係啊 係whatapps新電話號碼
新電話號碼改名做 佢啲親人朋友
再cap whatapps圖比騙徒 話同哂所有人講
不過就煩啲
表達唔好 哈哈

呢個世界咁多徦片 key出黎姐

On9, 有撚人認得你個撚頭閪咩on99

叫做咩卓越。。大陸game

仲要係我玩幾隻新game 冇啦啦有人同你傾計，之後加佢line/wechat ,傾傾下就會叫你down 隻大陸game

仲要係唔止1~2個人，大家小心

慘過俾老母發現冇左6萬8

神呀救救我吧: 神呀救救我吧

呢個好笑

佢唔撚夠膽去po你架，唔好戇鳩啦佢仲驚過你，佢而家勒索係刑事罪行，聯絡你啲朋友搞你屋企人咪即係留低線索用石頭砸自己隻腳

佢而家賭緊你嘅恐懼同你玩緊博弈，唔撚使理佢你就過關贏返轉頭。

咪都係fb, whatsapp send段片，香港人仲有咩通訊軟件

Black Mirror 有一集好o岩你睇

無可能取到任何電話, 一定有內情佢唔同你講姐, 即係佢比左任何一種聯絡佢, 佢無講你知姐.

我件衫有我中學名

當交智商稅囉

Friend 個friend 中過
自爆咗

你比幾多錢都冇用

岩岩有個讀it 既又係諗唔明點做到

頭先有人話淨係加個line,都比人拎晒啲電話資料

你同人講叫佢哋收到d咩都唔好開因為有毒，咪得囉

弱智 打丁你都搵件有名嘅衫打

著住校服玩，識玩

有冇叫埋對家著校服

真係屌你都費事坦白同屋企人講然後去做鴨啦

假膠大家咁認真

多講樓豬咁有趣嘅post

唔係校服

點先信？

唔知上唔上到熱門，上埋蘋果 2021年第一宗裸聊騙案

真係line，佢仲講話咩係交友app識左個台妹玩，之後話不如line sex cam，咁就中招

唔洗理佢啦
你又唔係女
根本冇人會有興趣睇你條j

好彩我成世人啲柒事多到多一件唔多
免哂疫
樓主止蝕呀 其實其他人唔會好care
無人會想睇男人

其實賺錢真係好撚辛苦
如果你屋企唔係大富大貴
我建議你唔好撚再拎你屋企人D錢比人

條j有冇你個名

知道了

比啲單你睇？

應該冇呃我，條女係比個line id我個fd，叫佢去add佢，之後我個fd用第個ac add，玩完之後第二日就有個唔識既人wts佢勒索

唔好再比錢佢 呢啲人就算報警都好難搵到 通常喺外國

同一部電話？

仲有好多張

你都幾認真，整個新號
拿 你有咪貼囉，寫齊網名，你貼得出最多我唔笑你

yes我仲記得佢嗰陣開大嚇撚到縮返入去，即刻問我幫手

真係大傻仔 點解會俾咗咁多錢佢

大on9

你話用第二部電話同鬼acc都搵到就話
同一部電話點會搵唔到

唔好再覆佢

一定冇可能攞返 呢啲人通常係外國

報警前要慎重考慮

1 偷你阿媽啲錢點樣拆掂佢，照直話畀黑警知實拉𨳊你，要𠱁掂你阿媽。

2 如果去報警，要打扮成藍絲，黑警實要睇你電話對答內容，將電話內所有鬧黑警嘅文字，相片，短片全部刪除。

然後叫你個 friend 扮藍絲鬧黃絲的 whatsapp 訊息。

最好電話相簿內有藍絲出名人物的相同短片，例如大波 Man，私煙過身消息相片等。

噉樣可以減低畀黑警玩、恥笑

屌你囉 做咩咁傻豬

既然係咁，你仲想繼續俾剩低三萬？

月經

唔比了

仲有人中依啲騙局

聽日報警

弱智

咩可以用line id揾個number再揾個number既聯絡人架咩咁太唔security喇掛

由你比第一刻你就踏入咗無限輪迴

盡情屌我

2021都仲有人中係咩玩法

屌 以為假膠
點知睇落愈黎愈真
男人老狗驚閪佢公開咩 最多咪換過個電話number摺一排

仲要返學

你搵方法氹掂你老母好過啦

唔搞正契弟 大叫我老豆係黑警

不如個3萬比左我 我幫你祈褔仲好

問其他人借住先

以後唔好

吓 邊個會借比你咁好死..

留名跟進
當交智商稅算啦

我都唔知........

你同你老母講你開始做嘢會還咪得

叫你Down Apps 又點突然Del左個Apps？

香港地你係警總門口裸跑半個月後都冇人記得啦

我唔想穿，啲錢係佢辛苦草

咪撚on9啦 咁多人同你講左唔理佢就冇事你仲咁驚青

我自己都多手del 左個apps

屌 差啲信左樓主，我追多幾頁post睇到個口吻
樓主蝦腸黎，大家可以返屋企
幾認真 唔錯 俾滿分你

哦.......同一部電話, 取同一部電話都有可能, 因為有Line可以用Program讀取機內資料, 但就難度高左, 下次用部好Clean 既電話啦, 只有999 List記錄, 咁就OK.

你當初學生六萬點俾得起？

係假就最好啦 我寧願比佢呃
都唔想佢老母辛苦草反嚟嘅錢比傻仔用咗

報警

仲要點先信？

你都on9佢搵到嚟咪打柒佢等佢驚過你，你話你係警察都得啦

假膠

我有個銀行戶口，但啲錢同卡都係呀媽keep
大部分錢都係佢嘅

屌我啦

嗯.. 冇依啲咁嘅興趣 你同你阿媽傾下啦
我真係驚你冇屋企返

似係直接拎電話contact嘅authorization

滿分仲唔滿意

瞓醒咁大單笑料, 大家巴打一場, 到底幫你推定唔推POST好

有哂單都唔信

Iphone 應該有得睇返down過咩app

連登有愛 放你老母個銀行帳號上黎，話唔定有連登仔過數比你老母

2021啦炒車王

嗰戶口係我，但佢放啲錢喺我到同佢keep card

去app store右上icon㩒purchased 應該會睇到

樓主，原來係你！

啱啱睇左冇
因為佢個野係要我係描述檔到down

?

第一個post就做假膠 你都幾撚得閒

唔信就算

真 一蚊都唔好比

原來真係有人比錢

打飛機咪露樣呀嘛

其實你話入個電話就拎到晒你通訊錄就知嗰"APPS"冇可能係APP STORE正常下載到...一定係HACKER 程式嚟

你始終都要同佢講返
最好聽日報警前講
Btw如果你想有多啲人信，你可以pin你啲單

一陣

智商稅

睇埋樓主個名直頭笑撚死

盡情笑我啦

其實永無止境嫁 當你比錢啦就同佢最後一次 一比完就block 通常都唔會再搞你 去搵另一隻水魚算

再唔係依家就扑 睇你既姐

咪由得佢send囉有乜所謂
如果你碌鳩夠大可能會食到幾個女同學添

叫連仔Ban咗你ac先 廢事之後自爆

你重信一個騙子既說話
你咁on9，神都冇能為力啦

佢話一block 就會自動send

樓主原來唔係扮

咁你都信，係咁叻佢就唔洗係到呃你雞碎咁小，發咗達啦

叫咗你唔撚好理就得，你而家最大鑊係偷阿媽錢果單

咁冇公司上門呢😭

俾多三萬再俾多六萬再俾多六萬啦
仲諗

你有冇諗過無人有興趣睇你打丁

拉

仲要今日要搞招

比錢正傻仔

唔睇警訊都有上連登啦, 估唔到重會有人中裸聊

我知但驚send 比啲fd 嘛

講左19頁仲未信叫你唔好理
擺明假膠
唔好再回覆條on9仔

收到個video 都冇人想睇你打飛機

信喇
但都驚嘛

調番轉諗，佢呃過咁多人，網上你幾時見過真係有人因為裸聊，而比人將條片放左上網就知佢地唔會放上網，因為放左佢冇著數，仲會有風險；唔放就有機會令你比錢佢

樓豬禾偶像

明白

男人老狗有咩驚

弱智先信。你入3萬來 ，退返3百萬比你添呀！

真係發咪由鳩佢發囉，香港人講多幾年好快唔記得

樓豬智商 0

想問樓豬六皮野點嚟

解決方法：唔理佢 扑左佢 完

樓上睇

抵死

有撚用咩

我知

沙田15歲仔墮裸聊陷阱 玩LINE遭拍不雅照勒索2萬

沙田田心水泉澳邨一名15歲少年玩LINE時懷疑遭拍不雅照片，遭勒索2萬元，昨日報警求助。警方昨日傍晚6時48分接獲少年報案，指早前於一社交應用程式懷疑被一名人士拍下不雅照片，對方及後要求他將2萬元轉帳到一銀行戶口。警員接報到場，經初步調查，案件列勒索，交由沙田警區刑事調查隊第七隊跟進，暫未有人被捕

黃大仙17歲仔遇裸聊陷阱 遭勒索2000元

一名17歲少年在社交應用程式遇裸聊陷阱。下午4時24分，警方接獲一名17歲潘姓男子的家人在慈雲山道120號報案，指潘男在社交應用程式，懷疑被人以一段裸聊影片勒索2000元。警員接報到場，經初步調查，案件列勒索，交由黃大仙警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。潘男於案件中沒有金錢損失。

九龍城20歲仔玩裸聊 遭勒索近6萬港元

一名姓趙（20歲）男子，於今日（30日）凌晨零時許於九龍城金城道報警，指他早前在社交應用程式跟一名陌生男子裸聊，其後對方竟表示，已拍下自己的不雅影片並以此勒索，要求他將2萬元人民幣(約2.4萬港元)轉帳到一個內地銀行戶口，並購買價值3.5萬港元的點數卡。警員經初步調查後，相信趙未有損失，把案件列勒索案處理，交九龍城警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

有咩好驚？你係男人邊個想睇？

睇到呢句就知可以係假膠

我估係假link呃佢輸入iCloud 密碼

陳冠希影裸照就有人想睇

你？去成人台

btw 真係send去contact嘅話
人哋見到有個unknown contact send 片一般都唔會開

就算有都會知你係俾人玩，笑一兩日咁囉

睇埋下面先

冇左

冇入過密碼

相呢

樓主冇P牌

又只得一個post

有啲奇怪

點解到而家仲有人會覺得 send你條片俾你聯絡人可以有錢收既機率係大過重新搵一條水魚
試下係賊既角度諗啦 一條劏過既水魚值唔值得再搞咁多野

都啱
但搞屋企人我就仆街了

之前淨係睇post

快過佢 post上連登先

樓主幾多歲
點解可以咁戇鳩

你當係俾家人撞破打J

知道

點搞你屋企人呀大哥？

唔係搞你屋企人係你驚柒

畀你老母，永無止境，處閪佢

屌你個傻仔前排有條友又係咁樣仲要幫人講說話話佢會最後比翻你

讀匡智？

條片似唔係普通露丁片
有可能好撚變態樓主先咁驚唔想比屋企人知

你估佢係差佬咩

拎你條片點搞你屋企人
比佢地睇定點

你好似話讀緊大專？

啲中學老師，你都讀完咯， who fxxxing cares?

你真係大專？

同佢講你唔比，佢send出去就跳樓，留底對話record比人起佢底

畀完3萬又會再要你畀多幾萬

唔使驚佢一定會send

畀，快撚啲畀添呀

打丁片咋

佢上門

咩app黎 可唔可以同大家講下等大家有個防備都好

係呀，但有啲仲有聯絡

呢個apps可以攞曬你啲聯絡人咩？ 你嗰個係翻版嚟㗎話

佢係有條link 叫你入去download 個app 但我唔記得左個名，然後要用描述檔down ,入到去佢會叫你入電話Number

想知！

樓豬有冇見過呢D 打J流出

睇上名

冇

你碌鳩箱金要6萬？

睇唔翻個app？

6萬拎去叫雞 屌到j軟

我咁有建設性, 樓豬負皮我

樓主借財仔還住嗰六皮嘢先囉,之後再慢慢打工還返你老母問你點解拎咗六皮嘢出去,你咪同佢講話唔知邊個friend屋企人入院幫住佢先咁加油慢慢還錢啦

睇唔返

睇左啦咁細條由佢啦

建議報警

比差佬屌醒你都好

你download咗個apps佢已經拎曬你所有手機聯絡人

所謂要你打number只係想搵你個電話號碼 因為你唔會入自己電話做手機聯絡人咁呀
你唔入自己number佢點樣whatsapp勒索你

仲信 唔怪得知你中招

所以你個順序調轉咗 佢首先已經有曬你所有手機聯絡人淨係唔知你邊個 你入埋自己電話number嗰一刻就有齊曬可以開始勒索

你攞d錢去驗下腦好過

公司有d app 要用MDM Profile，我都覺得好唔願意

係街啊豬啊狗叫你download個profile，姐係等如叫你除哂衫轉三個圈比佢睇。

真係大on9

阿妹閪痕嗰陣唔知會唔會搵阿哥一齊互相安慰下

樓主報左驚未先？
建議報左先，無成本

樓豬全香港係咪得你一個中裸聊？

你估你係大明星咩！就算你俾人擺到上網，睇10秒就唔記得啦

你係咪弱智拎白卡？

條水魚肯比錢 唔追你 追邊個呀？

分分鐘係隨便喺twitter或者微博嗰啲大陸人福利姬度down條片就用黎呃樓主

當然係唔係App store 下載嘅app 啦。

你俾人睇下條J有蝕咩on9

驚閪 打j好撚平常姐
無撚人會記得你 唔好以為個世界圍住你轉

即係自己送上門兩次....

on9仔

邊個會睇你

咪老老實實同屋企人講衰咸濕囉

不如俾我

真 要傻兩次先會中招

落file 完

又咸濕又蠢又偷錢 點解可以咁失敗

中過啦, 話send 比我d fd, 講足成年, 最後都無野, 講下都幾年lu

好呀謝師兄，jay8196

不嬲都係咁

原來係你⋯

ON9

？

wtsapp fb都有攞你電話簿，唔係點add fd

樓主down咗個新app，個app要電話簿權限，佢又唔睇㩒咗確認

個人幾悲哀先會開呢d post等人屌佢黎拎存在感

第1日上網？
有冇人咁撚蠢

你信？

估唔到 宜個世代仲有咁戇鳩嘅人

唔理佢就得
我有朋友都中過
話要十萬

你用乜圖徑比錢佢？

屌點講先肯信

iTunes 點數卡

好大碌所以唔驚

唔明點解玩祼聊
唔想俾錢就睇av打飛機啦，一係就直接叫雞啦
一手打字一手打飛機，仲要校cam，唔煩嘅咩

屌點講先肯聽

你點知畀完3萬幾佢會唔會要你再畀?或者你畀完佢一定唔搞?
咁落去斷唔到尾 唔理佢最好

明白了，唔會再比

樓主比3皮野我，我幫你搞掂佢
Tg:Hugo1992

block 鳩條友
再同老母講賭輸外圍波，唔還就要留底隻手，所以先偷完先斬後奏啦

同老母講衰祼聊被騙，隨時老母會諗誅教出個弱智仔
睇唔開跳樓啊

多數叫 we7 最多傻閪

俾一萬我幫你拆掂佢

咁耐先出一個po 假膠黎

樓主咁撚弱智 讀上去都冇得救架啦

心水清

你有咩可以輸
大番佢轉頭啦

重點係download 個app呀
開個backdoor 比佢抄資料出黎

弱智無藥醫

放心。。。。你post 完我會block9你

你喜

咩app

洗版囉
一起底空白帳一個

你唔理佢佢唔會搞你架

你試吓代入佢嘅諗法
佢同你無冤無仇 佢搞咗你你可能報警
唔係話佢怕但係點解要麻煩 大家搵食啫
佢一日可能呃十幾條友 打字都夠煩
仲要upload上thisav Send link比你老母
邊會咁得閒

你一直俾錢佢佢唔會停問你攞錢
同佢有親咩有錢唔通唔攞

結論就係唯一辦法就係你唔理佢
點樣都唔好理

你講笑咩 年中咁多單

一個問題變3個問題

我個frd 10年前試過唔理 個條友真係send比佢fb上面d親戚

住太子?

咁無計 條友真係好得閒
之後點？ 親戚有無講咩

係呀，send完再唔比錢咪再send比多啲friend

附近

啲親戚都係笑下就算啦，唔通因為咁新年利是比少啲咩

樓主抵撚死就黎人人都知你個傻西玩sex can

傻西無得救

男人老狗驚西咩，除非你結咗婚

我都試過
但我冇露j，得個樣
唔鳩理佢乜事都冇

上條命咩，唔驚你打柒佢

都幾撚蠢

2020都仲有人中呢d

識玩一定自拍打飛機片比佢
話你自己不嬲係人面前打開
叫佢send足全套
呢D騙案一見你冇錢呃到好快就搵下個架喇
你比左錢反而見你水魚終於落搭慢慢同你玩

正解，平時上網貼女樣衰D都屌到仆街，要睇男j上

網大把靚仔大j腹肌，洗睇你

傻閪 6萬

你早少少問連登仔就唔會比人扼左6萬8啦
大把人中過招 唔理佢就無事
你比佢知你驚緊係出事

成班連燈仔咁有經驗處理呢啲事件，手法經驗豐富

今次最慘係樓主啊媽，無啦啦無左六皮嘢。。。

我會諗辦法的

會退就唔洗問你再攞啦on9
你叫佢退返6萬先 你再比8000佢

物競天擇

諗下點籌返68000俾你老母好過，到時爆鑊，又裸聊又偷錢

算啦，樓主唔係假膠就係一定係弱智仲要重度個隻
建議佢入匡智做受保護動物好過啦

就算唔驚你打柒佢，都驚你去報popo啦，然後有手尾跟啦

呢個年代都仲中裸聊勒索， 開得cam 就要預咗被人拍，唔想被拍就唔好玩cam sex，呢68000你當交學費

10個cam sex 有9.9個都係會被勒索，唔知你真係咁天真 入世未深被呃，定係真.假膠

都係果句建議你報警算，雖然唔一定有用

感覺樓主假膠

我有朋友都中過，又係比錢完又攞，終於上年頂唔順壓力就走咗，28歲

我已經搵咗五月天 同 五月天阿信 幫手

三... 三 ...三 ....餅野
即係 九... 九... 九... 餅野

見你係咁俾錢 會有最後一次？

我都試過玩裸聊
條女叫我開cam
我心諗條女好好地做生意點解會有心情睇返男人打J
我俾錢睇你除衫點解要我俾返你睇J

大個先知原來咁用

樓主又要用下面諗野 又無腦 真係慘

自己離開？
最後個人有冇公布佢條片

話係deepfake

其實你諗真啲啊
打飛機咋嘛 有咩所謂

你拿拿聲將啲相貼曬上嚟
已經全部公開曬就再冇勒索嘅價值la

不如你講你果6萬蚊，發現係偷返黎，屋企人報左警，搞大左件事。你唔想查到你就唔好搞大件事。

再比啦

sex can 咸濕罐

lm hahah

我阿媽一定唔會報驚

咁點解你唔驚你呀媽發覺冇左6萬蚊有咩反應
我諗你屋企人寧願知有呢樣野都唔想無神神跌左6萬蚊
咪再比人呃錢啦

不如樓主扮係樓主阿媽，然後whatsapp鬧嗰個人話自己個仔俾佢搞到自殺死咗，我諗嗰個人都仲有d憐憫心，唔會再搞事掛

上門等你可以報警拉佢勒索?

諗下咯，點解你會俾左6萬幾？ 斷估佢都唔係一炮過叫你庳晒架啦，一定係一次咁咬下咬下咁既。。。 。。
不過我建議你大返佢，拍多條勁D激D既片send俾佢，叫佢幫手散出去，可能一炮而紅，疫0月當下，分分鐘俾你殺出條血路

拍條fing晒jer既片 仲要有埋背景音樂
加埋disco既燈光效果

仲好啦 拎番個6萬蚊

而家要小心樓主係反騙案 呃啲好心既連登仔借夠68000 填返個氹

但如果樓主係真心膠 我祝你好運啦 努力啲做pt 68000 半年實還到

點會影埋樣咁戇鳩
脷伸冇人同我玩過

唔撚怪得你奶野啦

你咁撚驚不如俾兩皮半我，我幫你拆掂佢
平過你課俾佢

比啦
反正樓主你都係弱智

其實大鳩佢報驚就得

你比得1次就有第2次 無限loop, 因為你比得錢就代表你care, 咁先有威脅你嘅價值。

根本人地見威脅你唔倒， 就唔會再花精神搞9你

有朋友中過，比左咁多下都停左，之後佢咪幾日內不停wts 轟炸你，你去報警佢只係幫你備案，然之後警察會話每日都大把呢啲事發生

你驚嘅咪轉電話號碼同埋轉晒社交平台囉，我個fd做完咪照好地地生活

Btw，我聽過朋友講係話你入完佢俾你一組號碼之後，好似個程式要取得你通訊錄權限🤔唔係好肯定

驚閪，lunch哥都唔驚啦

2021年仲有呢D騙局

信你個個都白痴

想問樓主sex cam 嗰陣條女有冇互動？定似播片？

聽個case 似依種，不過殘體解說

你好大抽?
如果大抽更加叫佢send俾你D朋友親戚睇下你幾勁
話唔定你女神睇到見你咁勁揪已經濕哂呢
咪唔洗成日話自就死都仲係A0

你點啊 你老母知道味啊??

賓州嘅野好事少 咪理佢

本身你中騙局我覺得你有少少可憐
但係你竟然真係走去俾撚咗6萬銀出去, 我就覺得你真係on9

你有冇諗過你再俾3萬之後佢又會繼續問你拎?

無錯呀 祼聊騙局既操控集團十個入面有九個都係外國操控 所以驚HI咩 佢地玩心理戰架咋 一怯就輸一世 點都唔好俾錢 PO上黎一勞永逸

仔驚西咩..俾人地睇下你條j 仔囉..之前話p圖

中裸聊係衰咸濕
但信佢會退錢係衰ON9

巴打你可以過98,000俾我, 我會退返100,000俾你

點解咁聽話會DL APP,擺明一係中毒一係HACK架啦
DL都搵部空白機啊

做it會唔會唔識authorization呀
姐係download問你authorize 拎contact gallery 果啲呀
做it

2021 啦傻仔 仲咁撚蠢 屌你老母

自己低能，神都救你唔到，改名吧

比啦傻仔 又要咸濕又要驚 垃撚圾

你應該同父母坦白 跟住比人打到飛起

咁撚蠢你根本無資格驚

正宗社會垃圾

iq唔夠70 中招情有可原
大家唔好怪樓主

套佢認你比過錢佢，然後拎去報國安話佢籌募革命經費

男人老狗怕乜呀。

除非你好短啫

無，佢講我知時已經比咗兩次錢，我同佢講唔好再比，果d假account 用時間呃另一個，都唔會哂時間逐個send 片去你d fd 到。但朋友唔信又好驚，叫佢報狗又係唔願意。點走唔講多啦，佢自己一個住走咗一日先有人知

我幾時有話要喺到借？

哇咁睇唔開呀

我個冇攞限權

仲未

我唔會再比了

班巴打咪叫你唔好理lo,坦白同老母講咪得，驚你到時比老母趕出屋企

條友做IT咁都唔識真係.....

巴打屌得好

一共比左幾錢

68000

唔好傻啦 咪撚再理佢

唔知真定假
但真係笑左

因為樓豬係弱智
唔呃佢呃邊個

點先中到？ 想試下

忍唔住笑左

自爆咪慳番六雞嘢囉

你快d同佢講左先啦

驚閪咩
你啲Frd見完可能羨慕你咁大J

佢會sd 比你d fd wo

我問緊fd 借，搞唔掂先講

快啲俾啦 如果唔係人地點開飯

你女人有西嫁？
怕L咩

$68k 返半年工還返屋企人完咗佢
做返乖乖仔

黑警話日日大把人發生，你收過流出未？
網絡孤島LIHKG唔計

邊記得你丫，除非你真係好突出

得條搵條友出黎開下膠post 成班連登仔真係以為自己好撚醒
俾人撚緊狗都唔知

傻鳩

勸佢攞果六萬幾蚊買TSLA

咪陪佢玩lo 警下世都好呀

驚到走埋？

唔怪得電話騙案，不減反增

認真，一跳解千愁
咁撚on9, 都無乜得救
唔好浪費地球資源啦

今個禮拜最後一次

退返90000下個禮拜要您畀100000000

麻煩驗下腦

哈垃圾冇撚用嫁你

下世小心啲

講呀，同收你錢條友講大話呀，昆佢呀。

真 呢招萬試萬靈

或者當自己變態佬 俾裸照連登巴打J

咩意思？

個女仔朋友有冇見你個朋友碌鳩咁大，含埋落去？

驚閪
你大鳩隨時有SP送埋上門都似

又唔係名人，話之你

唔洗理鳩佢啦 佢求其send比你幾個聯絡人 見你都無反應佢就收手

聽我媽講我姪仔廿零歲又係中左裸聊陷阱，嗰邊叫佢比六萬唔係就 post 比佢 d fb friends 睇，佢最後自首同屋企人講，本來想就範比錢，但最後一刻又覺得比得一次就有下次，跟著就索性冇理到佢地，跟著就冇左下文。

咁比啦 佢對你咁好仲唔比？ 比啦嘛

假膠?

不過抵你死` 呢幾年見過好多啦, 新閒都有講過, 你都唔知既重可以講乜

唔會再比了

難分真與假

似乎係個仆街app得到樓主同意後，會sync左個contact list

移民英國重新來過

林建名最轟動的事件，莫過於1994年，他於台北遭綁匪潛入別墅，被迷暈後遭拍下裸照，有指還被綁匪拍下疑雞姦的錄影帶。事後，林建名被勒索100萬美元（約780萬港元）。他返港後，收到有關照片， 於是先下手為強，自動將相片提供予傳媒刊登，事後6名匪徒被繩之於法。

當上一堂啦 唔好咁自責 但最好同屋企人坦白啲錢

對面似係台灣人語氣

真心求contact, 我都想畀人呃

邊有人睇你，你比到無晒佢咪又係send

到而家都介有人中呢啲騙局咁撚弱智

呢啲scam 舊撚到
點解仲可以有人中

咁你偷偷地去番條友個account 拎番果68000咪得

親戚做得D乜 係比我地笑足佢10年囉

On9冇藥醫

屌你ON9仔
唔怪得你會中招啦
抵你架
祝你快撚D 過埋3萬蚊比佢啦

又唔使，好多大路app都叫你用電話登記ac,再問你可唔可以sync contacts list

樓主嗰個app睇落係hacker程式黎
當然你嘅講法都應該啱

比埋佢啦 可能佢收唔到你既錢 佢都會俾上司公開裸照 唔好咁自私 要體諒下人

咪笑人啦

frd先至攞D真野出黎笑 百無禁忌

點會冇晒點數卡

老老豆豆, 我真係有朋友中過, 最後真係POST左佢打飛機D相上佢FB, 比人笑左勁撚耐, 真人真事, 呃你死全家

如果佢只想賺你8000
點解佢唔宜家就退番52000比你
用下腦啦

2021仲有人咁戇鳩
我有個同事早排都中過 但佢sd左幾個av網比條友介紹佢post上去 最後咪又係咩事都冇

send比屋企人驚春咩，po上連登就話驚

返教會大叫你user name啦

想知你唔公開個電話係咩心態？
默許欺善怕惡？
左膠大愛撚？
自己老作？
弱智？

要挾1次唔可以第2次？，忘記咗佢，換過部電腦或者洗機同掃毒，等佢少啲材料好過啦好過啦

果6萬幾冇咗就算啦, 唔好再俾錢啦
上面好多巴絲都提供咗方法, 參考下
就算真係俾佢SEND咗出去, 咪自嘲一下
老母果邊喊咁口真心道歉過關啦
冇事嘅, 唔好咁灰

冇圖講咩都得

你係咪Daniel 教友

去建興買球拍好鳩過啦 洗咩同人玩裸聊

屌你老母佢點都post架啦
不如你自爆post上連登 好過俾人繼續威脅

騙徒收左點數卡/itunes card, 可以攞返refund/現金？

真唔知。

真好呃

月入隨時過百萬

如果會點算

警已報

咪撚玩佢啦

屌你邊撚個有興趣睇

其實咁On9真係抵你....

唔係驚人地搞屋企人，係驚比屋企人知自己上網露j呀

想問樓主係咪玩heymandi 跟著俾人呃？

邊個會想睇你打飛機見到都熄左佢啦

哇。。點解可以咁蠢
再望下鬲離林建岳俾人影完裸照個post

咁多新聞講左

都仲玩 呢筆錢你叫雞好過

應該先發制人張條片upload上嚟

不如儲下錢搬岀去住啦月底樓主老母就會踢佢岀門口

6萬蚊可以叫幾多次雞

咪傻啦,,,比完3萬 仲會有下個3萬

見你係咁比,會不斷REQUEST你

岩岩又話唔問人借
收撚皮啦你垃圾
食屎狗

想睇樓主花式打飛機

1202年仲有人中

直接同佢講真係無錢，唔好浪費時間係你身上叫佢搵第2條水魚

你俾$50000我，我幫你追返啲錢

樓主同阿媽認左衰仔先，搵part-time還比阿媽啦屌
你話搵fd借，大家都學生借6800都難
怕你on9起上黎走去借財仔
到時就真係有人黎搞鳩你屋企啦

就算比你班到68000番黎，你阿媽睇statement打簿都會有record啦，點瞞

戇鳩仔快啲報警

叫援交
如果1千玩一次都屌到幾十次
你個裸聊好貴

報呀

如果樓豬唔係假膠既話 應該要去驗智商

屌你老母 comment叫你唔洗理又話驚呢樣嗰樣
你都係繼續俾錢啦 你又安心 佢又開心

都係俾你碌鳩佢哋睇姐 你啲屋企人又唔係未見過

我三萬幫你拆掂佢

新聞話香港平均長度11cm

唔短過11cm 咪比人放出黎睇下囉

由你比第一次錢你已經戇鳩 都唔知你驚乜

邊個咁得閒睇你打飛機呀

仲要俾6萬人地

啱 屌那星教完又唔撚聽, 係都要問到自己想要個答案為止, 屌佢老母

樓主, 繼續比錢啦報狗啦, 記得佢講咩就做咩, 佢有晒你啲聯絡人架好撚危險架, 唔比錢搞唔撚掂

你真係弱智唔係扮
上門可以做乜？
畀你報警拉佢？

俾咗都會搞

On9仔

樓主on9
開post問人點算 叫你唔好比錢又驚呢樣驚果樣
建議樓主驗腦先

真心 一定要俾
我試過俾佢地搞到一身蟻
連份工都無埋
女友又無埋
眾叛親離
人生最後悔就係無俾哂副身家佢
宜家有錢都無用

清你幾歲

你以為咸濕唔洗比錢呀？

戇鳩仔丫
當交智商稅啦傻鳩

後面有冇做埋sp

原來咁撚好呃
輕鬆袋十皮

我都想同樓主聊一聊 哥哥可以嗎

做乜9要自己送資料俾人

幫人代充 折現

同佢講 你再迫我我自爆
一拍兩散

閱讀理解0分?
樓主俾5000蚊我幫你拆啦

有fd中過
真係有晒聯絡人資料
之後比左幾萬 佢仲攞就無比了
然後報驚+同所有fd講條片係毒link
唔好開 最後條友真係有sd
但就唔知佢啲fd有冇睇了

佢見你係咁俾錢 點會收手 由得佢好過啦

戇鳩仔

樓主真係驗下智商好喎

樓主假膠
真係淆底 鬼得閒同你爭論係唔係真人真事
緊係狂問俾意見的巴打 同 問如果真係send晒俾朋友屋企人咁點算
做過柒野就明

貼哂6萬蚊d收據就信多少少

根本一開始就唔應該㐱，d人貪得無厭的

睇樓主張7仔單似係真喎

驚閪
話係deepfake咪得

吾想睇你條鳩，0 value

條底褲係我自己要除嘅，正所謂幫人幫到底

傻鳩錢真好搵

成人台大把人post自己碌鳩出嚟
鳩啫有咩所謂

恭喜恭喜

Cls

仲以為假膠

自己send哂先，分分鐘出埋pool

報警啦

你唔係阿嬌，冇人會笑你

樓主唔係嚇你
我身邊識人真係遇過呢個情況
唔知點解對方真係有晒自己既通訊錄
唔洗幾日，佢啲J圖真係通晒天
你依家得兩條路行，一係等J圖流出
以後冇面目見人
一係就比佢揸春袋，次次三萬咁比佢
我係你就情願J圖流出算數

當比智商稅

笑死，都俾左6萬
唔爭在俾埋成副身家啦
咩驚搞你屋企人，驚你自己7咋下話

戇鳩到咁第一次見

寧願希望你係假膠 如果係真 真係鄧你慘 老母生到你咁撚蠢 一d 分析能力都無

2021 年啦
仲會中呢啲騙局嘅人抵死啦

毒撚青頭仔衰咸濕

傻仔 約左佢當面交易
跟住報驚

你求下神呀救救我吧 算啦

比d女睇下你條J又唔洗負法律責任，分分鐘d女睇中你條j又可以做sp，根本沒得輸。

哥仔 你真心覺得騙徒喺香港？
同會咁on9出黎交收？
就算出嚟都係騙徒呃咗嘅人 被勒索出嚟幫佢哋做跑腿..

男人打J片 60蚊都唔值撚有人睇咩

如果係咁 一開始就應該嗰6萬幾應該分俾屋企人

我給你6萬只是我不想浪費時間在你身上
不要逼我再用幾萬塊托人把你找出來
到時候你別後悔

咁樣覆就ok

比人笑一陣就過去 9千都未必比
打j片你咪9up話個ex報復你流出咗囉

點解咁多人陪樓主巔

使撚驚佢咩 你條賓周打你個名咩
香港人咁善忘 最多新年拎出來笑下你 1年後見啦

你快d死 唔好害埋你老豆老母

精蟲上腦係咁
做任何野之前都係打返一次j好

點解仲會中

好撚on9 屌你男人老狗有咩好睇
淆what

明明佢犯法 但你仲驚撚過佢仲，順攤到比人大一大就俾幾皮。po相咪po囉，你俾完錢佢都會再勒索你嫁啦，真係on9到似假膠

一家人條賓周仔由細睇到大啦

其實比唔比錢佢都可以send 你條片出街
所以都係block 9 佢
完

我都中過 勁驚不過無比錢

我都中過
俾夠9萬就冇事

唔駛比啦，你估你條撚同你個撚樣好多人睇咩...當年陳冠希事件啲人笑陳撚短有幾耐，通常都係笑黑鮑，你條撚又唔係有led睇到都即關

打下飛機算啦傻仔

依D騙局9成都強國福建省搞開嘅
咪on9信佢搞到係
佢哋寧願呃個新水魚 都唔得閒搞你
你估佢哋搞9你唔洗風險唔洗成本咩

你一報班popo即刻揾嚟J完派街坊

試過有同學又係咁，真係將條片send晒俾佢電話聯絡人，我都收到

On9
呢d幾多傻仔信
佢send比朋友，咪同朋友講聲唔好意思，佢哋會明的
會勸你唔好信咁多

但你磅水真係戇鳩

邊撚度有人會睇個男人打J片
睇完都唔記得啦

apk 檔唔好亂裝是常識吧
就算裝都唔係用 apk 裝啦

其實中呢d騙局既人 應該判死刑
你個腦有事 你下一代都係弱智
不過都好彩 身處起香港既廢人
都唔會有機會有下一代

分享下以前有個男中同中過
佢一開始就係班wts gp自爆話自己中左伏
叫大家唔好開 認曬衰仔講曬sorry
之後大家都仲同佢玩
仲見到有班基督徒女仔仲安慰佢 仲有同佢食飯
同過佢傾計 佢話頭幾個月預左比人笑
但其實笑下就無事 果陣見佢比人笑就自嘲
依家仲有keep contact
所以或者你學佢咁 認左衰仔先 但起碼減少金錢損失先

Btw 聽個朋友講佢無比錢
即刻close 左fb
我到最後都無見過有人sd條片比我

笑死 如果係真樓主真係好撚蠢

男驚乜9邊個想睇你

點解樓主可以攞到老豆老母啲錢？

條撚樣拎你啲裸體片改完放上網賣，你應該報狗屌鳩佢哋賺完冇拆返佣畀你先正路，而家你條撚樣重係度柒下柒畀返錢人。

你又真係蠢到會入真正電話number

台灣騙徒

你直接同佢講我已經搵人喺台灣報咗警
同佢講夠膽就發出去

屌那星
男人老狗俾人裝左咪裝左囉
條JER俾人見到有乜問題
仲俾錢就真係水魚

講真 比人擺上網有咩所謂 柒咗咪柒咗 你又唔係名人 過幾個月冇人會記得你

真係有on9

屌但其實根本冇人想睇

嗱，樓主，笑就講完認認真真幫你
我睇佢嘅聊天紀錄就應該係台灣人嚟嘅
Line ~ 賴
多少 ~ 書面語

你同佢講話，準備托朋友喺台灣同香港報警備案
叫佢夠膽就send出去
只要一send出去，立即報警,台灣同香港警察就會做嘢
最後表達一下自己嘅態度，堅決唔會再畀錢
另外嗰六萬就叫佢限時去畀返你，唔畀嘅話都係會報警

On9咁都上到熱門

樓主，你黎？

哦，唔屈9你就真係㗰咗！

上面話妹妹 下面又話姐姐
你老味條撚樣好似人格分裂咁

低能仔先會俾錢

一早去建興排隊就冇事啦
而家錢又俾咗閪有冇得屌

真 六萬緊要過你啲裸照啦 衰仔

之前frd中咗 結果真係send咗條片俾人

扮乜鳩偉大講驚搞你屋企人姐
驚你屋企知你玩裸聊姐

呢個真
女就話姐

記得還錢比你朋友呀
仆街仔

衰咸濕

傻西

報狗未

冇人會想睇㗎

唔係正常都有樣？

咁撚ON9
自己退出連登啦

此地無銀 坦白啦

拎你contact list啫，點知你咩地址？ 你唔係講埋呀？

On9影多幾張比佢
到被人發現話自己swag應徵男優

靠張單知道？

黑警會笑鳩你

識佢之前用咩app？由頭到尾都係用skype? 有冇入過電話？

係。
7-11，嘉業大廈。

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀

Agger. 唯一係咁
洗返做 cash.

條女有無露樣？ 你咁鹹濕冇理由冇cap圖

我都有fd 中過，俾左兩次錢，之後無錢俾，最後報狗，至今都未有fd 收過佢d片

攤出嚟同阿媽講啦 始終都會知

咪係 樓主iphone機又唔係android, 邊有咁易木馬。

但樓主話冇比過contact權限

笑死你直接用68,000俾你啲fd做揞口費仲實際

學林建名， 自己send 咗出嚟先， 先發制人

中咗裸聊騙局

#693 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上網 啲小鴨影音睇電影，avgle睇鹹片，又係。成日強制forward你去啲pop up 廣告，話你部機中毒要你down app保平安

Iphone app store都大把

你係明星咩，如果我比人blackmail我同佢講，隨便開心share，過兩日已經唔記得

咁line冇防普通人透過add fd拎人電話簿資料架咩？定佢Wireshark到capture啲package呀？有冇高手教我

應該係, 按了一句POPUP "允許" 之後佢有權取曬個人電話資料List !! 一定係, 除非唔係., 寫APP好易寫呢一下Action動作, 咁比雞取到這個資料就無法子了.

叻仔

樓主話冇

睇黎要揾人整合返件事，開返個2 警世下

咁都肯俾六皮樓主你真係極品嚟

唔係line啦，佢download咗另一個app落部機到

驚鳩咩

你咪咁玩樓豬啦

一路以為係支那 !!

又如何?? 比柒婆, 柒婆政府都當你岸鳩 !! 跟本無人會理, 都唔知佢驚乜鳩, 攪到屋企人至算, 攪到佢仲仆街, 實好易搵到佢出黎, 手機IP, 佢點會做到???

想要反cup教學

點解樓豬可以咁好呃

你真on9

屈話比人P圖咪得

除左你老母之外都無人睇過你全相喇

咁撚豬西抵你比人坤

Block 7佢當無事發生，唔通成世keep住比錢佢?

唔係嘛咩年代

參考林建岳

無錯

就算俾哂錢 佢可以問你再要甚至照send 最多咪俾人笑幾個月 無事既 唔好再俾錢啦

邊撚個會想睇你碌鳩呀

6萬咩雞都叫到啦

冇嘢幫到你作為一個旁觀者更加心痛你攞咗68,000你老母嘅錢
送俾人洗反正最後個結局人哋都會將條片send出嚟
嗰班仆街玩到冇嘢好玩最後都係同你一拍兩散
唔好傻你比多60,000,000佢呢件事都冇得解決

好似大約一個幾月前有條友讀緊中學中咗呢樣嘢俾咗10幾萬人
又係上嚟開post講
佢屋企已經窮到傻仲問朋友借又問屋企人姐
一比俾咗10幾萬最後唔知件事點

你係男人其實冇人會點樣留意你

你要預計一段時間起碼幾年都唔好蒲頭等啲人唔記得

講明嗰啲係騙子你用錢係冇得解決

提到林建名最轟動的事件，莫過於1994年，他於台北遭綁匪潛入別墅，被迷暈後遭拍下裸照，有指還被綁匪拍下疑雞姦的錄影帶。事後，林建名被勒索100萬美元（約780萬港元）。他返港後，收到有關照片， 於是先下手為強，自動將相片提供予傳媒刊登，事後6名匪徒被繩之於法。

1001

免費既野係最貴的

無用啦 一定搞 但搞你先 你準備重刷首抽啦 認真

你係咪入啲咩直播app要邀請碼
入左去又乜都冇
之後佢叫你去某地方等佢
之後你唔去 佢就cap左你手機通訊錄
然後你就驚左 比佢6萬佢呀嘛

其實你block左佢whatsapp 就一天光晒
唔信你試下啦

利申：朋友講

真係好撚神奇.............定係我OUT呢??

最緊要約鳩佢出黎(在香港區), 就可以囉返佢68000, 同身體連塊西都仲得, 不過到佢Block 鳩返你.

唔得閑爬文，係咪又比左錢？我見啲相好多點數卡？

請問解決左未，唔得閒爬文

之後話自己中左裸聊 呢d錢係希望你地易接受d

弱智仔

經驗之談

啱啱走咗了

屌你老母而家呢個年代都仲有人會中呢啲騙局 有需要就出去叫雞啦起碼都仲有得揸吓波屌吓女啦on99咁 $90000包條女日屌夜屌都得啦

死傻仔

解決左了

你問咗朋友借？

唔係
穿左煲
Send 左比阿爸阿媽

咁佢哋有咩反應?

知道咗果6萬蚊未？

一開始你畀咗嘅時候就仆街㗎啦
係咪有個女訊息對話話要下載一個app跟住個app問你可唔可以存取資料,跟住就棵聊
跟住就即刻send信息同你講要你處理呢件事
跟住仲有條友打畀你同你講要點數呀話
如果差唔多嘅話,恭喜你同我個friend一樣
通常唔理佢就得,我個friend再玩多幾次添

係咪傳說對決D咩認識小哥哥個D

個app會問你可唔可以存取聯絡人資料

想睇樓主

比68000我,我介紹佢起雙飛㖭,仲要係後生妹過隻,仲有個想賣處嘅朋友(16)60000夠

邊鳩咁宜呀

直接公開話:我棵聊畀人勒索,如果你哋遲啲睇到啲咩片呢,唔使問喇,係我嚟㗎

你俾20萬我
我退返22萬俾你
信我

想問你智商過唔過50

知左

冇問

打鳩你未

有無話好唔好睇

你係指send 咗條片比阿爸阿媽睇？

Block鳩左佢就得
利申：試過